﻿ Lyon sẵn_sàng quật_ngã Milan
Shevchenko và đồng_đội sẽ có một trận đấu khó_khăn trước Lyon CHAMPIONS_LEAGUE . - VTV3 truyền_hình trực_tiếp trận LYON – AC_MILAN lúc 1 gIờ 45 ngày 30-3 , VCTV3 truyền_hình trực_tiếp trận Inter_Milan – Villarreal cùng giờ
Lyon đang có phong_độ cực tốt tại mùa này . Thành_tích của đội bóng này ở giải hạng nhất nước Pháp cũng chẳng khác_gì của một Chelsea không có đối_thủ và đang thống_trị bóng_đá Anh .
Sức tấn_công cuồn_cuộn của Lyon còn thể_hiện rõ nét khi họ dường_như đã cuốn phăng mọi đối_thủ ở đấu_trường Champions_League ( CL ) năm nay , trong đó có trận thắng PSV Eindhoven 4 - 0 ở vòng trước . Vì_thế , cuộc chạm_trán giữa Lyon và đại_diện Ý_AC Milan rạng sáng_mai , 30-3 , tại tứ_kết lượt_đi CL hứa_hẹn sẽ là một đại_tiệc của bóng_đá tấn_công .
Lyon chưa bao_giờ lọt vào bán_kết của giải đấu danh_giá nhất châu Âu . Hai mùa trước , đội vô_địch Pháp đều dừng bước ở tứ_kết do thua Porto và PSV Eindhoven . Do_vậy , Lyon đang rất quyết_tâm quật_ngã Milan để tạo nên lịch_sử . Đầu mùa , Lyon đã gây ấn_tượng mạnh bằng cách quật_ngã đội bóng hoàng_gia Tây_Ban_Nha với tỉ_số đáng_sợ : 3 - 0 . Tuy_vậy , khó_khăn lớn nhất của Lyon trong trận này là nhạc_trưởng người Brazil_Juninho phải vắng_mặt vì án treo_giò .
Trong khi đó , Milan chỉ thắng được 1 trong số 4 trận trên sân_khách ở CL mùa này . Ngược_lại , Lyon đang có thành_tích tuyệt_vời trên sân Stade_Gerland với 4 trận toàn_thắng , ghi 11 bàn và chỉ để lọt_lưới 2 lần . Ở trận tứ_kết còn lại vào rạng sáng_mai , Inter_Milan tiếp Villarreal .
AN_MỸ
